35歲人工得15k點算好

係香港起碼20k先似返個人

一日到黑就淨係錢, 樓價股價, 69已經話緊人收錢出黎行
會員 #20241 - 打邊爐家族-爸爸 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (13)：
1 .藍屍言論
2 .玩膠
3 .藍屍言論 支持警察射死暴徒
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論
6 .藍屍言論 請中央救香港人
7 .藍屍言論
8 .藍屍言論
9 .藍屍言論
10.藍屍言論
11.藍屍言論
12.藍屍言論
13.放負

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月1日佔領立法會「佢地唔走，我地都唔走！」

勤奮d博升職加薪

係咪Bot嚟

有無兼職推薦下

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
高息股
(狗隻#20241)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

做邊行

23歲搵四皮都未抬得起頭…

15k真係少左啲

利申：得20k

我33歲得17K同樣都好痛苦

show份糧單出嚟畀小弟開吓眼界

已block

不了，你會計到我大概咩工😆因爲政苦工，一計個pt就知

不過

呃你做咩

係bot黎，而家成日會有五毛覆我個block問做咩唔回應

幾正，自己寫？Selenium？

點會啊…譚仔姐都18k

如果你係女就無所謂啦 , 搵人埋單就得

師兄邊行 有無諗過做政苦

就係做緊政府
不過係超低層散仔位

咁你岩岩做者? 1年加2次人工 幾年後 輕鬆3 4皮啦🍇🍇🍇🍇🍇

白衫狗

15k唔失禮

我都15k生活輕鬆自在

老細對我又客客氣氣

同事又覺得我冇乜殺傷力